Wel, je hebt me altijd de hele dag verteld.
Wanneer je vertelde me je eigen verhaal, je vertelde me duidelijk dat je haar begon te aanbidden de eerste keer dat je haar zag, toen je nog heel jong was. "
"Goed dan", zei ik, voor wie dit een nieuw en niet onwelkom was licht: "Ik ben er nooit van opgehouden haar te aanbidden.
En ze is het meest teruggekomen mooi en elegantste wezen.
En ik zag haar gisteren.
En als ik vroeger aanbad, heb ik haar nu dubbel aanbeden. "
'Gelukkig dan voor jou, Händel,' zei Herbert, 'dat je wordt uitgekozen haar en toegewezen aan haar.
Zonder inbreuk te maken op verboden terrein, wij kan durven zeggen dat er geen twijfel over bestaat tussen onszelf dat feit.
Heb je enig idee, van Estella's opvattingen over de aanbidding Vraag Ik schudde mijn hoofd somber.
Oh!
